唔見錢問郵局/商場拎cctv footage

想問就咁walk in拎footage得唔得
唔見咗成個月糧
得返啲卡

你無權，報警，警察會幫你睇

呀豬呀狗都可以問商場拎
咪好撚唔得閒

比少少錢保安主管就睇得